理大學生會一號候選內閣繫理Polymer基本上係政治投機派

之前係政事台開左一次post 但有巴打提議係校園台開多次post

繫理Polymer一向自稱本土，用本土個名上莊唔係問題，但佢地連本土最基本既理念都搞唔清，只係會搞臭本土個朵

來源：蕭雲facebook page

上面證明左佢一直自稱本土派

但佢地連最基本既本土理念都唔知係咩，就掛本土個名出黎，博人認同

來源：蕭雲facebook page

乜本土會支持一國兩際架咩? 我真係第一次見，一國既大前題下，本土就唔會存在，咁你講咩本土? 呢班人實際係大左膠

OK，我地再睇睇政綱

依家又話自己民主自決派，民主自決定本土呀屌你老母，乜撚都唔識就拎人地個名黎幫自己宣傳

係切切實實既政治投機派

見今期興啲咩就用咩黎做政綱，我屌你老母

利申返先，非poly學生，港獨

屌你老母，最睇唔過眼呢啲垃圾大學生，為上莊而上莊，政治立場搞撚到亂哂，根本一班唔撚識野既MK仔上莊

各位poly同學仔，認撚住呢三條MK粉皮，再呼籲你啲朋友同學唔好投比佢！！

仲有巴打Paris比料

最左果個仲係新民黨
1號個光譜闊撚到建制都有

總結：繫理Polymer係政治投機派，一班MK仔借本土個名上莊

推一推先

繫理? 繫理老母

成班死mk

推

幫推

聽講呢幾日都係投票人 大家唔好停手繼續推

係政綱到鳩吹兩句咩以本土利益優先就係本土? 你句一國兩制出賣左你啦垃圾大學生 做下功課先自稱本土啦垃圾

一號似永續社運 騎牆式嘅做法

三號其實就應該完全冇諗過外務上嘅取態
佢哋係想永續部委姐

基本上一三號嘅政治取態
就係往年MK大學大莊兩大系統嘅延續 一邊社運一邊冷感
反而二號係呢間垃圾大學少有嘅本土撚 係呢間左膠當道政治冷感嘅野雞大學度 其實幾難得

如果最後都係一三 大家OCamp照玩女照屌下莊繼續Con檯繼續反 大家開心 抵你普教中啦紅磚

純同獨都唔係社會大眾嘅諗法? 屌你老母知唔知自己講緊咩? 又玩第三條路? 定係真建制呀屌你老母

垃圾MK借本土黎呃票 佢地班mk上莊咪又係搞下OCAMP講撚到自己好熱血 最撚憎呢類人

補返source: 又係蕭雲facebook page

搞Ocamp DemBeat 非常貼地非常本土 全世界得香港大學生咁撚柒
永續搞OCamp 永續部委

搞社運離哂地 有莊就好上 要出名要成名就靠上莊
香港大學生真係好撚柒 但我都係香港大學生

推 等理大人見到

認撚住班mk

搞ocamp dem beat最本土

help push

push

邊個做都係mk搞ocamp冇分別
扮本土可恥

mku咪有垃圾mk學生會

偽本土可恥

比班MK講本土

推推佢先

Push

睇過晒三支，政綱黎講叫得二號全面同正常
投硬二號

閪理

乜咁多新AC咁留意選舉ge

其他U冇得揀
Poly就有啦
理大人出黎投票啦

二號咪又係本民青 三個爛橙

人地evp係熱狗 松泰幫2號站台
幫1號洗底都高招少少啦

泰博好似支持另一支莊

咩意思？

我只係屌緊一號內閣 冇話支持邊支莊

邊支？

上面全部interview集中哂係呢個page

藍色logo個個，有打卡合照

咪二號囉

二號

文匯攻擊2號
就知2號唔係鬼

點樣？ 有冇結果？

any results?

應該未點完票
而家得校董會學生代表出左初步點算結果

點完第四日 一號贏緊二百票 理豬你地得咗啦

理大真心多垃圾
冇計既mk又多 所謂三寶出到來人工又高
會同你關心政治？

恭喜理大成為第一支本土莊落選嘅大學
理豬萬歲 葉劉統戰理工

投左2號

繼續搞OCamp繼續Dem Beat啦
抵你普教中㗎垃圾大學

恨鐵不成鋼